{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021655?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 마리 HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 基準2名の客室料金であり、最大2名まで入室できます。 プレミアムツイン客室の場合、最大3名まで入室可能であり、人数追加時に1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができず、提携店の事情によりキャンセルが発生する場合は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の際には様々な特典を受けることができ、フロントロビーではおやつや様々な飲み物、お菓子を提供しています。 また、コーヒー豆、マテ茶、カルテ茶、菊茶も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "21:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準2名の客室料金です。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツイン客室の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数にはいくらの追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加の宿泊人数には1名当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での未成年者の宿泊予約について教えてください。",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができず、提携店の事情によりキャンセルが発生する場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "フロントロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "フロントロビーではおやつや様々な飲み物、お菓子が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントロビーで提供される飲み物は何ですか？",
            "answer": "フロントロビーではコーヒー豆、マテ茶、カルテ茶、菊茶も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 364
    }
}